[
    {
        "article_html": "<div class=\"SoaBEf\" data-hveid=\"CBMQAA\"><div><div data-hveid=\"CAcQAA\" data-news-cluster-id=\"2085493124\" data-news-doc-id=\"1aD46AgY-obe1M\" data-ved=\"2ahUKEwi7v7r00u-EAxX39LsIHUj7AjMQxPQBKAB6BAgHEAA\"><a class=\"WlydOe\" data-ved=\"2ahUKEwi7v7r00u-EAxX39LsIHUj7AjMQxfQBKAB6BAgHEAE\" href=\"https://www.mold-street.com/?go=news&amp;n=16188\" jsname=\"YKoRaf\" ping=\"/url?sa=t&amp;source=web&amp;rct=j&amp;opi=89978449&amp;url=https://www.mold-street.com/%3Fgo%3Dnews%26n%3D16188&amp;ved=2ahUKEwi7v7r00u-EAxX39LsIHUj7AjMQxfQBKAB6BAgHEAE\"><div class=\"lSfe4c r5bEn aI5QMe\"><div class=\"gpjNTe\"><div class=\"YEMaTe JFSfwc\" style=\"background-color:#f8f9fa;height:92px;width:92px\"><div class=\"uhHOwf BYbUcd\" style=\"height:92px;width:92px\"><img alt=\"\" data-deferred=\"1\" id=\"dimg_8\" src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///////yH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\"/></div></div></div><div class=\"SoAPf\"><div class=\"MgUUmf NUnG9d\"><g-img class=\"QyR1Ze ZGomKf\" style=\"margin-right:8px\"><img alt=\"\" class=\"YQ4gaf zr758c\" data-deferred=\"1\" height=\"16\" id=\"dimg_18\" src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///////yH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"border-radius:2px 2px 2px 2px\" width=\"16\"/></g-img><span>MoldStreet</span></div><div aria-level=\"3\" class=\"n0jPhd ynAwRc MBeuO nDgy9d\" role=\"heading\" style=\"-webkit-line-clamp:3\">Primul miliard pentru cea mai mare cooperativ\u0103 agricol\u0103 din Moldova - \nMoldStreet</div><div class=\"GI74Re nDgy9d\" style=\"margin-top:8px;-webkit-line-clamp:3\">Pentru prima dat\u0103 \u00een cei 21 de ani de activitate, Cooperativa de \n\u00centreprinz\u0103tor \u201eAgrostoc\u201d a \u00eenregistrat o cifr\u0103 de afaceri anual\u0103 mai \nmare...</div><span class=\"lO8SBd\" tabindex=\"-1\">.</span><div class=\"OSrXXb rbYSKb LfVVr\" style=\"bottom:0px\"><span>28 mai 2023</span></div></div></div></a></div></div></div>"
    },
    {
        "article_html": "<div class=\"SoaBEf\" data-hveid=\"CA4QAA\"><div><div data-hveid=\"CBEQAA\" data-news-cluster-id=\"0\" data-news-doc-id=\"ccGoc4pLVusEEM\" data-ved=\"2ahUKEwi7v7r00u-EAxX39LsIHUj7AjMQxPQBKAB6BAgREAA\"><a class=\"WlydOe\" data-ved=\"2ahUKEwi7v7r00u-EAxX39LsIHUj7AjMQxfQBKAB6BAgREAE\" href=\"https://www.jurnal.md/ro/news/ed4bd82578a10888/la-leova-se-vor-produce-fertilizanti-de-ultima-generatie-pentru-sectorul-agricol.html\" jsname=\"YKoRaf\" ping=\"/url?sa=t&amp;source=web&amp;rct=j&amp;opi=89978449&amp;url=https://www.jurnal.md/ro/news/ed4bd82578a10888/la-leova-se-vor-produce-fertilizanti-de-ultima-generatie-pentru-sectorul-agricol.html&amp;ved=2ahUKEwi7v7r00u-EAxX39LsIHUj7AjMQxfQBKAB6BAgREAE\"><div class=\"lSfe4c r5bEn aI5QMe\"><div class=\"gpjNTe\"><div class=\"YEMaTe JFSfwc\" style=\"background-color:#f8f9fa;height:92px;width:92px\"><div class=\"uhHOwf BYbUcd\" style=\"height:92px;width:92px\"><img alt=\"\" data-deferred=\"1\" id=\"dimg_21\" src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///////yH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\"/></div></div></div><div class=\"SoAPf\"><div class=\"MgUUmf NUnG9d\"><g-img class=\"QyR1Ze ZGomKf\" style=\"margin-right:8px\"><img alt=\"\" class=\"YQ4gaf zr758c\" data-deferred=\"1\" height=\"16\" id=\"dimg_25\" src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///////yH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"border-radius:2px 2px 2px 2px\" width=\"16\"/></g-img><span>Jurnal.md</span></div><div aria-level=\"3\" class=\"n0jPhd ynAwRc MBeuO nDgy9d\" role=\"heading\" style=\"-webkit-line-clamp:3\">La Leova se vor produce fertilizan\u021bi de ultim\u0103 genera\u021bie pentru sectorul \nagricol</div><div class=\"GI74Re nDgy9d\" style=\"margin-top:8px;-webkit-line-clamp:3\">\u00cen satul Tigheci, raionul Leova, a fost deschis\u0103 o hal\u0103 de tratare cu \ninhibitori a \u00eengr\u0103\u0219\u0103mintelor azotoase, prima din Republica Moldova.</div><span class=\"lO8SBd\" tabindex=\"-1\">.</span><div class=\"OSrXXb rbYSKb LfVVr\" style=\"bottom:0px\"><span>19 dec. 2020</span></div></div></div></a></div></div></div>"
    },
    {
        "article_html": "<div class=\"SoaBEf\" data-hveid=\"CAwQAA\"><div><div data-hveid=\"CAgQAA\" data-news-cluster-id=\"0\" data-news-doc-id=\"MDRzam_n9yLamM\" data-ved=\"2ahUKEwi7v7r00u-EAxX39LsIHUj7AjMQxPQBKAB6BAgIEAA\"><a class=\"WlydOe\" data-ved=\"2ahUKEwi7v7r00u-EAxX39LsIHUj7AjMQxfQBKAB6BAgIEAE\" href=\"https://radiochisinau.md/la-leova-se-vor-produce-fertilizanti-de-ultima-generatie-pentru-sectorul-agricol---123204.html\" jsname=\"YKoRaf\" ping=\"/url?sa=t&amp;source=web&amp;rct=j&amp;opi=89978449&amp;url=https://radiochisinau.md/la-leova-se-vor-produce-fertilizanti-de-ultima-generatie-pentru-sectorul-agricol---123204.html&amp;ved=2ahUKEwi7v7r00u-EAxX39LsIHUj7AjMQxfQBKAB6BAgIEAE\"><div class=\"lSfe4c r5bEn aI5QMe\"><div class=\"gpjNTe\"><div class=\"YEMaTe JFSfwc\" style=\"background-color:#f8f9fa;height:92px;width:92px\"><div class=\"uhHOwf BYbUcd\" style=\"height:92px;width:92px\"><img alt=\"\" data-deferred=\"1\" id=\"dimg_7\" src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///////yH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\"/></div></div></div><div class=\"SoAPf\"><div class=\"MgUUmf NUnG9d\"><g-img class=\"QyR1Ze ZGomKf\" style=\"margin-right:8px\"><img alt=\"\" class=\"YQ4gaf zr758c\" data-deferred=\"1\" height=\"16\" id=\"dimg_17\" src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///////yH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"border-radius:2px 2px 2px 2px\" width=\"16\"/></g-img><span>Radio Chi\u0219in\u0103u</span></div><div aria-level=\"3\" class=\"n0jPhd ynAwRc MBeuO nDgy9d\" role=\"heading\" style=\"-webkit-line-clamp:3\">La Leova se vor produce fertilizan\u021bi de ultim\u0103 genera\u021bie pentru sectorul \nagricol</div><div class=\"GI74Re nDgy9d\" style=\"margin-top:8px;-webkit-line-clamp:3\">\u00cen satul Tigheci, raionul Leova, a fost deschis\u0103 o hal\u0103 de tratare cu \ninhibitori a \u00eengr\u0103\u0219\u0103mintelor azotoase, prima din Republica Moldova.</div><span class=\"lO8SBd\" tabindex=\"-1\">.</span><div class=\"OSrXXb rbYSKb LfVVr\" style=\"bottom:0px\"><span>18 dec. 2020</span></div></div></div></a></div></div></div>"
    },
    {
        "article_html": "<div class=\"SoaBEf\" data-hveid=\"CAsQAA\"><div><div data-hveid=\"CAkQAA\" data-news-cluster-id=\"0\" data-news-doc-id=\"IbNGXPHPWtjN-M\" data-ved=\"2ahUKEwi7v7r00u-EAxX39LsIHUj7AjMQxPQBKAB6BAgJEAA\"><a class=\"WlydOe\" data-ved=\"2ahUKEwi7v7r00u-EAxX39LsIHUj7AjMQxfQBKAB6BAgJEAE\" href=\"https://www.mold-street.com/?go=news&amp;n=11923\" jsname=\"YKoRaf\" ping=\"/url?sa=t&amp;source=web&amp;rct=j&amp;opi=89978449&amp;url=https://www.mold-street.com/%3Fgo%3Dnews%26n%3D11923&amp;ved=2ahUKEwi7v7r00u-EAxX39LsIHUj7AjMQxfQBKAB6BAgJEAE\"><div class=\"lSfe4c r5bEn aI5QMe\"><div class=\"gpjNTe\"><div class=\"YEMaTe JFSfwc\" style=\"background-color:#f8f9fa;height:92px;width:92px\"><div class=\"uhHOwf BYbUcd\" style=\"height:92px;width:92px\"><img alt=\"\" data-deferred=\"1\" id=\"dimg_3\" src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///////yH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\"/></div></div></div><div class=\"SoAPf\"><div class=\"MgUUmf NUnG9d\"><g-img class=\"QyR1Ze ZGomKf\" style=\"margin-right:8px\"><img alt=\"\" class=\"YQ4gaf zr758c\" data-deferred=\"1\" height=\"16\" id=\"dimg_14\" src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///////yH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"border-radius:2px 2px 2px 2px\" width=\"16\"/></g-img><span>MoldStreet</span></div><div aria-level=\"3\" class=\"n0jPhd ynAwRc MBeuO nDgy9d\" role=\"heading\" style=\"-webkit-line-clamp:3\">Compania unui fost premier, \u00eempreun\u0103 cu alte trei, obligate s\u0103 achite o \namend\u0103 de 91 milioane lei - MoldStreet</div><div class=\"GI74Re nDgy9d\" style=\"margin-top:8px;-webkit-line-clamp:3\">Consiliul Concuren\u021bei sus\u021bine c\u0103 a destructurat cel mai mare cartel din \nMoldova, aplic\u00e2nd cea mai mare amend\u0103 din istoria existen\u021bei...</div><span class=\"lO8SBd\" tabindex=\"-1\">.</span><div class=\"OSrXXb rbYSKb LfVVr\" style=\"bottom:0px\"><span>3 apr. 2021</span></div></div></div></a></div></div></div>"
    },
    {
        "article_html": "<div class=\"SoaBEf\" data-hveid=\"CBQQAA\"><div><div data-hveid=\"CA8QAA\" data-news-cluster-id=\"0\" data-news-doc-id=\"MY6bH2u59c815M\" data-ved=\"2ahUKEwi7v7r00u-EAxX39LsIHUj7AjMQxPQBKAB6BAgPEAA\"><a class=\"WlydOe\" data-ved=\"2ahUKEwi7v7r00u-EAxX39LsIHUj7AjMQxfQBKAB6BAgPEAE\" href=\"https://agora.md/stiri/86414/Invinuitii-de-cea-mai-mare-intelegere-de-cartel-neaga-acuzatiile-afirma-ca-presedintele-consiliului-concurentei-ar-avea-interese-ascunse\" jsname=\"YKoRaf\" ping=\"/url?sa=t&amp;source=web&amp;rct=j&amp;opi=89978449&amp;url=https://agora.md/stiri/86414/Invinuitii-de-cea-mai-mare-intelegere-de-cartel-neaga-acuzatiile-afirma-ca-presedintele-consiliului-concurentei-ar-avea-interese-ascunse&amp;ved=2ahUKEwi7v7r00u-EAxX39LsIHUj7AjMQxfQBKAB6BAgPEAE\"><div class=\"lSfe4c r5bEn aI5QMe\"><div class=\"gpjNTe\"><div class=\"YEMaTe JFSfwc\" style=\"background-color:#f8f9fa;height:92px;width:92px\"><div class=\"uhHOwf BYbUcd\" style=\"height:92px;width:92px\"><img alt=\"\" data-deferred=\"1\" id=\"dimg_23\" src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///////yH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\"/></div></div></div><div class=\"SoAPf\"><div class=\"MgUUmf NUnG9d\"><g-img class=\"QyR1Ze ZGomKf\" style=\"margin-right:8px\"><img alt=\"\" class=\"YQ4gaf zr758c\" data-deferred=\"1\" height=\"16\" id=\"dimg_27\" src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///////yH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"border-radius:2px 2px 2px 2px\" width=\"16\"/></g-img><span>Agora.md</span></div><div aria-level=\"3\" class=\"n0jPhd ynAwRc MBeuO nDgy9d\" role=\"heading\" style=\"-webkit-line-clamp:3\">\u00cenvinui\u021bii de cea mai mare \u00een\u021belegere de cartel neag\u0103 acuza\u021biile: Afirm\u0103 c\u0103 \npre\u0219edintele Consiliului Concuren\u021bei ar ...</div><div class=\"GI74Re nDgy9d\" style=\"margin-top:8px;-webkit-line-clamp:3\">Administratorul companiei Diazchim, Victor Cucu, neag\u0103 c\u0103 ar exista careva \n\u00een\u021belegeri de cartel. \u201eDiazchim SRL nu a participat niciodat\u0103 \u0219i...</div><span class=\"lO8SBd\" tabindex=\"-1\">.</span><div class=\"OSrXXb rbYSKb LfVVr\" style=\"bottom:0px\"><span>6 apr. 2021</span></div></div></div></a></div></div></div>"
    },
    {
        "article_html": "<div class=\"SoaBEf\" data-hveid=\"CBIQAA\"><div><div data-hveid=\"CA0QAA\" data-news-cluster-id=\"52782702116006\" data-news-doc-id=\"981-JIw_ho6CWM\" data-ved=\"2ahUKEwi7v7r00u-EAxX39LsIHUj7AjMQxPQBKAB6BAgNEAA\"><a class=\"WlydOe\" data-ved=\"2ahUKEwi7v7r00u-EAxX39LsIHUj7AjMQxfQBKAB6BAgNEAE\" href=\"https://www.mold-street.com/?go=news&amp;n=11964\" jsname=\"YKoRaf\" ping=\"/url?sa=t&amp;source=web&amp;rct=j&amp;opi=89978449&amp;url=https://www.mold-street.com/%3Fgo%3Dnews%26n%3D11964&amp;ved=2ahUKEwi7v7r00u-EAxX39LsIHUj7AjMQxfQBKAB6BAgNEAE\"><div class=\"lSfe4c r5bEn aI5QMe\"><div class=\"gpjNTe\"><div class=\"YEMaTe JFSfwc\" style=\"background-color:#f8f9fa;height:92px;width:92px\"><div class=\"uhHOwf BYbUcd\" style=\"height:92px;width:92px\"><img alt=\"\" data-deferred=\"1\" id=\"dimg_5\" src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///////yH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\"/></div></div></div><div class=\"SoAPf\"><div class=\"MgUUmf NUnG9d\"><g-img class=\"QyR1Ze ZGomKf\" style=\"margin-right:8px\"><img alt=\"\" class=\"YQ4gaf zr758c\" data-deferred=\"1\" height=\"16\" id=\"dimg_13\" src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///////yH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"border-radius:2px 2px 2px 2px\" width=\"16\"/></g-img><span>MoldStreet</span></div><div aria-level=\"3\" class=\"n0jPhd ynAwRc MBeuO nDgy9d\" role=\"heading\" style=\"-webkit-line-clamp:3\">O firm\u0103 din Edine\u021b e campioana la exportul de gr\u00e2u alimentar \u00een primele 3 \nluni ale anului 2021 - MoldStreet</div><div class=\"GI74Re nDgy9d\" style=\"margin-top:8px;-webkit-line-clamp:3\">\u00cen pofida recoltei proaste de cereale din anul 2020, ca urmare a secetei, \nexportul de gr\u00e2u alimentar a continuat \u0219i \u00een primul trimestru al...</div><span class=\"lO8SBd\" tabindex=\"-1\">.</span><div class=\"OSrXXb rbYSKb LfVVr\" style=\"bottom:0px\"><span>12 apr. 2021</span></div></div></div></a></div></div></div>"
    },
    {
        "article_html": "<div class=\"SoaBEf R24aHf\" data-hveid=\"CBAQAA\"><div><div data-hveid=\"CAoQAA\" data-news-cluster-id=\"0\" data-news-doc-id=\"se0LBW_xTSmZMM\" data-ved=\"2ahUKEwi7v7r00u-EAxX39LsIHUj7AjMQxPQBKAB6BAgKEAA\"><a class=\"WlydOe\" data-ved=\"2ahUKEwi7v7r00u-EAxX39LsIHUj7AjMQxfQBKAB6BAgKEAE\" href=\"https://www.mold-street.com/?go=news&amp;n=11326\" jsname=\"YKoRaf\" ping=\"/url?sa=t&amp;source=web&amp;rct=j&amp;opi=89978449&amp;url=https://www.mold-street.com/%3Fgo%3Dnews%26n%3D11326&amp;ved=2ahUKEwi7v7r00u-EAxX39LsIHUj7AjMQxfQBKAB6BAgKEAE\"><div class=\"lSfe4c r5bEn aI5QMe\"><div class=\"gpjNTe\"><div class=\"YEMaTe JFSfwc\" style=\"background-color:#f8f9fa;height:92px;width:92px\"><div class=\"uhHOwf BYbUcd\" style=\"height:92px;width:92px\"><img alt=\"\" data-deferred=\"1\" id=\"dimg_1\" src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///////yH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\"/></div></div></div><div class=\"SoAPf\"><div class=\"MgUUmf NUnG9d\"><g-img class=\"QyR1Ze ZGomKf\" style=\"margin-right:8px\"><img alt=\"\" class=\"YQ4gaf zr758c\" data-deferred=\"1\" height=\"16\" id=\"dimg_11\" src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///////yH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"border-radius:2px 2px 2px 2px\" width=\"16\"/></g-img><span>MoldStreet</span></div><div aria-level=\"3\" class=\"n0jPhd ynAwRc MBeuO nDgy9d\" role=\"heading\" style=\"-webkit-line-clamp:3\">Pe pia\u021b\u0103 au ap\u0103rut doi noi importatori de produse petroliere, inclusiv o \ncooperativ\u0103 agricol\u0103 - MoldStreet</div><div class=\"GI74Re nDgy9d\" style=\"margin-top:8px;-webkit-line-clamp:3\">\u00cen trimestrul III al acestui an au ob\u021binut licen\u021be pentru importul \u0219i \ncomercializarea cu ridicata a benzinei \u0219i motorinei trei companii,...</div><span class=\"lO8SBd\" tabindex=\"-1\">.</span><div class=\"OSrXXb rbYSKb LfVVr\" style=\"bottom:0px\"><span>15 nov. 2020</span></div></div></div></a></div></div></div>"
    }
]
